蕭生：蔡英文大勝沒有懸念！！

屌
又燈

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務